到今日仲未有wfh嘅公司係咪閪？

我希望我老細受到懲罰
最好係全家
正仆街返公司唔戴口罩
成公司咁多人完全唔打算俾我哋wfh, 提都冇提過
祝福佢早啲中招

Agger

全部paper work
Why not wfh?

番工免疫，唔會確診

銀行 因為要保障客戶資料 paper work都唔可以攞返屋企做

我公司都係，之前一直有wfh，又唔係唔做嘢，一樣work out到，到咗第四波老闆話今次唔影響公司，所以唔會安排wfh

希望閪老細獨自中武肺，百病纏身

我見銀行朋友都wfh
重要係sell客位

同我地一樣 唉
見個個wfh都日日high tea 同去玩
公平咩？

係 咁可以點

唔覺得有幾閪,最閪係你本人無本事打份牛工,人生被控制
連放個假wfh都要求人,你咁勁做左老板唔洗喊哂口上黎開post

幫你集氣

梗係啦，你最勁

唔勁,不過見親你開啲post都咒鳩自己老細死
做人好辛苦啫

有啲濕鳩dept仲係用緊飛紙仔
跟本wfh唔到

咁就應該用呢個機會進步啦

因為佢係一個仆街
日日返公司唔戴口罩，夠自私

其實如果因為要返工搞到中咗肺炎 算唔算工傷？

垃圾腦世
Dllm鬼唔望你仆街全家百病纏身
On79無撚腦

問了律師已經，佢話可以告

多數係老屎忽dept head
不求上進 一變左 佢好多exp都廢哂

假如你話你做個行唔撚得WFH
咁我無野講
唔係既話絕對係閪.
都係個句,對呢D閪公司,唔使盡心盡力
搵到好路數散水就係